[霸氣巴］利記好放人啦，再拖我地就唔買

BREAKING: Barcelona have informed Liverpool that they have until Sunday evening to change their mind on Coutinho or it will be withdrawn.

The Catalan club has managed to do something which has served as a source of amusement for Liverpool’s power brokers. (Paul Joyce)

A bid Liverpool have twice told Barcelona not to make is rebuffed and their rivals’ next move is to threaten to take it away. (Paul Joyce)

好驚呀

霸氣外露

NOW OR NEVER

早泄

求下你唔好唔買

巧京京哦～～～

笑撚死
咩心態

知錯啦
即刻賣即刻賣

有本事咪唔好買
睇你地疤呢幾年點比蝗SM

拎住2.2億既土豪心態

乞衣ADD ON 條款

巴依獲真係好柒
利申：巴

臭利狗真係好無恥

$1 + 500m add on messi deal?

1.5億分20年比ok?

疤真係特別on9
無論球會同球迷都一撚樣
攬住中超球皇過世啦

去中超執多幾件大球星囉

肯嘔夠億5 應該放左

巴狗死窮鬼👎👎👎

巴塞衰落緊

留係利起碼有機會拎英超